Dwingte mijn broer om op hem te putten, en is gevallen door het zwaard van mijn broer - als een heer.1.3 "Er was geen aanraking van medelijden, verdriet of verwante menselijkheid hierin Antwoorden De spreker leek te erkennen dat het ongemakkelijk was om dit te doen laat die andere volgorde van het wezen daar sterven, en dat zou het ook zijn beter zijn geweest als hij was overleden in de gebruikelijke obscure routine van hem ongedierte soort.
